Este es un pequeño ejemplo de código realizado en reactjs en el cual se puede
encontrar un desarrollo a modo de prueba de react-redux-saga presentado para
prueba de postulación. Con esto muestro en grandes rasgos mi metodología de
implementación con esta tecnología